其實比利係咪真係咁勁？

睇返佢啲片，再比較現代水平

普通料

Yes. I am.

普通料，當年啲人唔識踢波吹大咗

學界中至高水平咁上下

是旦搵個識踢波既連登仔都勁過佢

放喺現今球壇應該連加特level

同牙朗同級

睇過d片 著對安全鞋咁上下既boot可以踢出細哨水平

點睇得出細哨水平

音樂比利勁d

丹比利勁d

彈跳力好癲

有廿四個梗係勁

印象中比利好似試過單刀扭過4個後衛然後凌空起腳抽射入網
佢嗰次係對香港

佢體能同騰空勁係真嘅

當年四大聯賽都未發展 水平高極有限
世界盃仲要係有啲唔係職業球員，水準非常參差

把口好勁, 比佢睇好就預左收皮

唔敢去歐洲
仲屌鳩其他出國搵食既球員

仲有4個後衛仲叫唔叫單刀？

on9同乜現代水平比
係一個年代最到最top既人，本身一定係有異於常人既天賦
如果佢生於現代咁一樣有現代水平既trainging,一樣會係最top水平

咁咩係 trainging?

睇返比利套電影，原來佢果時巴西國家隊已經講緊踢法要歐陸化，係比利令到森巴足球復興，有多幾十年玩

順便講吓佢宿敵馬納當拿 點解全盛期會由巴塞轉去細啲嘅拿波里嘅？

比利同美斯既質素 無論係邊個年代都會係最強

特訓中既特訓

根本就勁到痴線 18搶大旗蠃世盃 比利之前兩界巴西都失利

父哥當年有睇live

但會唔會係當年足球普及程度無咁高，當年佢係10000人入面最勁果個，但而加可能要10萬人之中最勁先有一般職業水平？

艾沙雲level再高少少

錯，當年就算香港，水平都比而家嘅高，喺技術方面

幾buy哩個講法
不過如果係將嗰個比利搬嚟而家度踢可能冇英超水平

Exactly 就係想討論呢樣嘢
因為佢哋嘅技術可以睇片睇到
但要假設佢哋受唔同程度訓練就變咗打winning 化
鳩估

比利係勁 放返落宜家球壇一定top10
但老實講係個個時代啲防守比起宜家真係得啖笑

同冇踢開波嘅連登仔差唔多

其實無得比較。

游水、跑步等個人運動都會隨住時代比其他人突破時間。更何況足球發展係講整隊波、教練戰術等。

仼何一個連登仔個啊嫲都入到佢入啲波

防守都係好大問題
唔講好遠
20年前啲球王片你仲會見到啲後衛續個走出嚟比人過
今日一個包一個搶
Last Man唔出腳
又喺攞波之前已經逼

結論：而家既防守比以前勁好多

將嗰陣既比利搬過嚟分分鐘第一拍就甩咗波

以前d草爛d，波重d，鞋又廢d，但對手後防唔會差過而家

過晒咪單刀

史達寧的水準

我單對單mark 死佢再入對面幾球都得la..

好似話佢同當時教練不和? btw 佢去到拿破里先係全盛期﹐係巴塞佢好似唔算踢得出球王既風範
利申: 9up, 07年先開始睇波

有冇諗過既然個時D防守咁廢，點解得比利或者馬勒當拿等少數人先做到咁屈？
又唔見求其搵個學界既都做到球王？

咁只係佢比當時既球員勁姐
即係佢70 但當時平均50
但而家平均75

呢個說法即刻有曬畫面

如果你要淨係所有野不變淨拎一樣野黎比，唔可以話你有錯既
正如我可以話達文西，牛頓，個D同依家比都係垃圾，依家小學生都知有萬有引力啦

佢而家出世，而家訓練方法唔比隨時99？

比
但冇如果
所以而家佢都係得70